中學生為飲喜茶排隊4粒鐘 「下次會返大陸買」

「喜茶」最貴$49一杯 學生無食lunch呆等幾粒鐘：有啲後悔

香港「喜茶」首間分店在沙田開幕，數百人打蛇餅排隊「朝聖」，該店售價最貴的飲品是「芝芝莓果」及「多肉莓莓」，兩款均售49元一杯，最平的飲品是純茶類的「冷萃知秋」，售18元一杯。其他產品包括特色雪糕，最平的是「茶王雪糕」，售12元。

大學生羅小姐和仼先生今早9時45分來到，最終下午1點45分多，歷時4個小時，才成功購得3杯飲品。仼生指因為考完試，來到買杯飲品當慶祝，又認為味道與內地分別不大。他又提到，香港製作時間較久，店方亦曾「漏單」，等了約1小時才能拿到飲品。

中學生黃同學等逾4個小時才成功購得飲品，她笑言𣎴太值得，稱香港的價錢較內地貴，直言下次會回內地買。她又指香港製作程序較內地慢，建議應如內地分店，有手機提示領取飲品的服務，以減少等待時間。另一學生廖同學表示，沒有吃午餐，等了數小時「有啲後悔」，但排了如此長時間，也只好等下去。大學生李小姐與2名朋友約11時來到排隊，因為「無嘢做」所以來買杯飲品「打卡」，她也笑言要排隊這樣久，不太值得。

據喜茶官網簡介，喜茶於2012年，在廣東江門一條小巷起家，只有200多平方呎的店舖，原名為「皇茶」，其後因商標問題改名為「喜茶」。現時「喜茶」在內地多個省份擁有75間「直營店」，當中廣州有21間，深圳有15間，上海有5間，北京亦有2間，整體營業額已達過億元人民幣，其90後創辦人聶雲宸曾指「沒有一間店虧損，所有店是盈利的。」

浪費左4個鐘係到

返大陸來回都得啦on9

人哋90後 連登仔90後

飲完識飛？

喜茶試探緊香港00後IQ下限

係咪真係好似成咁

［2017］喜茶等網紅美食店 被揭請人「假排隊」造勢

我四個鐘頭自己買生果 買茶葉整埋飲完都得啦

買杯飲品當慶祝 同飮屎水有咩分別

中學雞都算
咁嘅智商都入到大學
證明香港教育制度幾失敗

其實真係幾好飲

糖水實好食架 可樂會唔好飲咩

香港人啲時間真係好撚唔值錢

你老母見工等半個鐘都屌鬼，買大陸茶就甘心企四個鐘，香港人真係唔死都無撚用

連登仔時間觀念保守好多

一話出街抗爭，幾千個正評
最後無一個人出

返去叫雞就叫雞啦 扮飲茶

班垃圾未飲已經壞腦

唔死都無用

你飲過先講野啦

下次狗鐵壞車 送閪茶現金卷就可以令班港豬收聲

家陣既中學生＝雙非蝗。

天下間咁多好野飲 走去飲支拿野？

死打手

屌白粉係毒品之前要試過先講野啦

垃圾都要食過先知垃圾，真係你先諗得到。

盲反撚真係冇logic可言

三年之後仲係度先同我講野

余佩芝莓果

人各有志姐支拿仔

覺得杯野好飲就係支那仔
咁鐘意食kfc咪變美國人

00後果然係大陸文化底，我地呢代人點可能會返大陸食野咁on9

條女轉數又慢，又肥，又試埋啲大陸嘢，
無得救㗎啦

我連張卡過期都唔撚續

人地大陸人俾香港人屌哂老母都死落黎買野食野，死都唔係自己地方買，香港啲垃圾廢青仲懶chill 上去扮有品味，真係人唔笑狗都吠。

排4個鐘 計返人工幾百蚊一杯

喜茶係乜撚嘢

利申00後 大陸野同食屎冇分別

中學生時間唔值錢

時間唔值，健康都值錢啦⋯⋯

閪茶

當中學pt 40蚊個鐘都200蚊

識咁思考就唔會去排杯野飲去比錢人仲幫人宣傳。隨時排佢前後個d人先係收錢做野

第一條女拎排隊個4粒鐘去做運動算啦
肥成咁仲要飲埋啲咁既野

你話路過唔使等買杯唔出奇
等4粒鐘飲杯嘢係咪戇撚尻? 4個字都唔撚等啦

香港人嘅未來

黃同學準備被同學恥笑

浪費4個鐘仲要自己貼錢買杯屎水黎飲

沙田d 學生特別蠢

戅鳩仔有樣睇

有咩問題，70後都排左5個鐘，我覺得好值得！

死廢物

屌，咪就係果汁加渣加奶蓋，排幾個鐘，三四十蚊，咁搞法自己整到幾廿杯。仲正同安全添 傻人先買 on99大陸野你都飲 真的不了

大學生？ 我呸！垃圾！

化學飲料

所以弱智無分年齡

唔係同台式嗰啲一樣？

就大陸人公司已經唔一樣，台飲已經危險，仲要飲大陸野

排第一嗰個長洲出黎

我去葵廣飲芒椰奶西唔好
都係10蚊杯咪一撚樣
成班都on99

好手chill 囉

又黎一單
香港人係咪對排隊有種癖好？
之前炸雞/老虎堂又係咁
而家洗咩排隊直接去就得
更何況強國出品 痴鳩左線啲人
btw而家真係出旺區食餐飯，無book位
可以直接放棄 人多到呢

果啲乜鳩頁茶歇腳亭都已經糖水咁
唔敢想像閪茶會係點

不過我諗台灣野同大陸野點都會有分別既

飲到咁弱智

又唔好講到返大陸飲飲食食係on9
以前返大陸落D幾撚正
100港紙返大陸當120蚊洗
嗰陣大陸120蚊夠你食到飽一飽
去洗頭揼骨又平
個陣香港人返大陸個個做皇帝咖

做皇帝，食垃圾。果陣係，而家更加係。飽唔飽唔係重點，食左咩落肚先係重點。
我唔需要做皇帝，我需要質素。

有冇飲多肉妹妹?

希望佢地上完去俾中共捉走以後冇得返香港

腥講仔（唔只90後）同台灣仔90後一樣，奶共